轟動內幕！AC米蘭即將簽世一魔迪

祖雲達斯以8550萬歐元收購荷蘭新星馬菲斯迪歷特之後，另一支意甲老牌球會AC米蘭仲犀利，有望簽入皇馬中場球星莫迪歷。

根據意大利轉會市場專家迪馬治奧爆料，AC米蘭近日已經派人同莫迪歷嘅經理人見面，雙方已傾掂合約，只係等皇馬放人。

AC米蘭計劃今夏大肆增兵，挑戰祖雲達斯壟斷意甲地位，甚至不惜放棄參加歐霸盃，以避開歐洲足協公平財政條件限制，可見A米一定會大開水喉。

迪馬治奧指A米將目標鎖定為莫迪歷，並認定呢位世界足球先生及金球獎得主，可以將球隊提升至另一個層次。

事實上，另一支意甲勁旅國際米蘭上年夏天亦有意收購莫迪歷，但被皇馬拒絕。不過，現時情況出現大改變，皇馬急需要資金重建，而且莫迪歷已經33歲，年薪高達1000萬歐元，出售佢有助騰出空間，羅致包括保羅普巴在內嘅球星。因此，只要AC米蘭出到合理價錢，皇馬應該會放走莫迪歷。

讓個10號出嚟比夏神啦

a米上年買果堆垃圾近況點。。。。

洗唔洗簽返巴神

有無咁ON9
吹都咪吹咁大啦

去呢隊廢野連歐聯都無得踢
班波又屎，又出唔起人工
同埋真係去到都係浪廢時光
係走都唔會去AC米蘭啦

a米

吹第2隊會好啲

獌?

33歲幾錢先

Krzysztof Piątek 唔差喎

何止唔差 下半季carry成隊A米 好撚勁..

上年阿朗33都一億

a米國米年年都雷聲大雨點小 最後連個歐聯席位都要爭到last一輪 仲話拎意甲

蛆個陣好撚屈
就算出保方都輕鬆贏到意甲
係贏唔到R聯姐

唔能同啦
隻哈比人拎完金球獎都係無乜人講
商業價值差太遠

佢根本唔值得攞金球獎

國米邊度雷聲大
米蘭雷聲大就真

咁上年應該邊個拎

牙朗

係真

得呢隻買岩

回撚晒塘啦

上年買成堆人淨係carry到歐霸

你話返熱刺我仲信